g持ali bb 莫skip YouTube shiseido ad video

是咁的
頭先YouTube 彈咗shiseido ad出嚟
本身
一秒後見到ali

ali喎
要撐吓
咁由佢播埋啦

嗱shiseido 我係因為 貴公司用李佳芯小姐任代言人先睇曬段片㗎

各位窮撚連登仔鍵戰請全面進場
瘋狂睇shiseido ad以示支持
證明比廣告商睇
喺香港起用有良心不奶共藝人能收更佳宣傳效益

j下bb咁快就睇咗成條廣告啦
買化妝品首選資生堂

推